在直播見到藍色商戶：西環張記口水雞

話說剛才我睇Now既民間記者會直播，見到有人留言話：「講大話，露臉喇！」

我見佢咁型，自己又無頭像，就禁入去睇下，點知原來是「張記口水雞」老細，真係失敬失敬。

附上有關留言圖片同連結，等西區同港大巴絲判斷一下，以後仲幫唔幫襯。
Openrice連結：

地址：西環堅尼地城卑路乍街15A號建益大厦地下H2號舖
香港大學站C2出口 步行約5分鐘

原來間鋪比各大傳媒都報導過，似乎洗左唔少錢搵人寫稿

再附上有關Facebook連結

推

唔緊要啦, 等中聯辦班高官日日幫趁叫雞

屌
唔知
上星期先叫完外賣
我自屌十萬次

下次唔好叫喇。
一係叫完再報食環，就咁睇D野食都幾污濁，全部外露掛在上面。

推到全部中西區人，港大巴絲都見到。

垃圾 永不幫襯

D雞比狗食架

你老味作為一個西袖覺得食完想死

跟本越近西環就越多廢老廢中

D狗見到雞就流口水

張老闆似乎花左唔少錢搵人做宣傳同寫食評，大家識做

我老豆老母都係

唔知平時有幾多港大宿生在到叫外賣，中晒伏。

張老闆唔露臉但露左底

有網民負評後立即被假帳戶回覆指是食太多催淚彈
張老闆好惡啊

原來張老闆既雞含有催淚彈成份，怪唔得會食到肚痛啦

好惡啊，原來藍色商戶唔可以批評架，邊個批評就係食左催淚彈既暴徒

港大咁多同學在西環食左催淚彈，仲食唔食佢D雞好？

加去送中list 啦

隔離無辣不歡屌打啦
希望唔係藍

加左喇

大家都幫手負評呢間藍色店舖

有假帳號倒推正評，大家快支援

不嬲無食，但樂意宣揚叫人唔好食

推到得狗食

屌 琴日先食完 以後唔食

上次經過見到連住兩間都有賣，仲諗住下次去買黎食！依家你送俾我都唔要啊臭雞！！！

屌佢老母都唔知會唔會拎呀婆口水黎整

要推大力啲 岩岩經過仲見到幾個係門口排緊

唔知食環check 過乾淨與否

去左openrice 負皮佢